其實fifa隻game都未出...

d人就出片分析...雖然fifa年年都冇咩點變，但今年好似多野變左

玩鳩你咋

梗係多野變左，連羅馬都無埋，你話多唔多野變

出個update檔算啦 屌佢老尾
夠膽死又出來呃錢

今年連 Demo 唔敢出

隻game真係好垃圾
奉勸大家唔好買

利申：d1料 刴手唔玩人生美好左

等特價先買

season d1?

垃圾驚
唔好買